[這是我家]高高廣廈 曲曲海岸 真優美 多優美 是我香港

最近有線拍左新版 諗番宜家每次發夢 真係聽到喊.........
如果有一日可以立國 真係好希望依首可以做國歌

其實香港人真係好高質 好可愛
只係我地有個垃圾的政府 唉

高高廣廈 曲曲海岸
真優美 多優美 是我香港
尖沙嘴散步 筲箕灣眺望
海的美 山的美 呈奉歡暢

這是我家 是我的鄉
是民族世界岸
是我的心 是我的窗
是東方的新路向

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！